Quand John va à l'école à pied et revient à dos de kangourou, cela lui prend une heure et demie. Quand il fait les deux trajets à dos de Kangourou, cela lui prend une demi-heure. Combien de temps met-il quand il fait l'aller et retour à pied ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item une heure et quart
  \item deux heures
  \item deux heures et demie
  \item deux heures trois quarts
  \item trois heures et demie.
  \end{enumerate}
\end{multicols}